Kane同Son算唔算吹大咗

吹到同皇馬Benzema牙朗同級
你話笑死唔笑死

兩件普通料

堅笑死
兩個都完爆垃圾中堅賓周馬

樓主不要on9

咪癲啦迷摩49000

你就收皮啦

皇馬邊有同得佢哋比

樓主咁早出黎燈

米ON9拉 一條廢狗

son冇頭鎚

你無女

屌你老母

下半場互含到三球我改返做一条廢狗都得呀

出Bale摩佬笑死人

出咗Bale難啲

最主要係LoCelso仲喺場上

三球 師兄淆到

摩狗好還返龍仔俾我皇

講真
賓狗牙朗level一個半場入雙倍都得

Binc ma都有人迷

牙朗入6球

賓狗6助攻

助攻對面

630

真名王